笑能死人咩垃圾利

主場都豬波
咪能攞英超啦廢成咁

依球黑到咁

@老婆狗

樓主爆閘狗爆完之後場場輸波

我燈神

廢就廢啦
扮咩

又黑鳩我利...
上次打屈仔已經黑

係
19隊一齊迫害係咪

推到咁都唔犯規
ON9咩

唔係掛，應該會反cup。開波前15倍左右喎

唔推得去打乒乓波啦

你咪笑囉

報應

快啲冇能左英超
想買人了

屌你老母

柒左扮假膠，好肉酸

快啲屌

下
想買人又唔得
上年冇買人我都係咁屌架啦

垃圾利-6到追和

系